iPhone 有咩方法無線投影去電視度？

求教

Apple tv

NPlayer

有冇啲平啲嘅

Google 唔知乜

Ok thx 試下先

Chromecast